國難五金入一入嚟

我相信大家都好感謝你付出
但可唔可以唔好做埋啲小學雞嘢？

依架大家同一條船
點解要成日威脅人唔開鋪？
全世界都想為場運動好
乜你覺得手足冇gear用會令件事變好？

明白你做嘅嘢唔係奉旨
真係好感激你哋
但你哋每一次咁樣勒索人真係好煩
我唔係覺得你一定要賣平俾我哋

而係希望你下次覺得有人唔啱
可以屌 但唔好再勒索人
咁樣你同一個隱形大台有咩分別？
大家一定要聽哂你話？

同埋可唔可以唔好再分化同路人？
其實如果你咁得閒點解唔去追擊建制
而係出po指責長毛同民陣？

預咗俾人屌
但真心希望國難五金唔好再咁小學雞

Push

Agger

成日好似私怨撚咁

同我想諗法差唔多

完全同意

李政熙係熱狗人,佢大佬係分化始祖,講完

仆街
而家要齊心
仲玩小學雞

唔好再玩威脅

我都覺

到此為止啦，唔好錯放重點

推

我出依個po唔係想話佢啲乜
而係想佢真係見到
然後會改呀

唔好分化啦 大局為重

加價搞到真係有需要既人，又唔係即刻去現場搶走個蛋糕再dum落地下，又閪用咩

認同 蛋糕閪係抵屌 但你作為呢個運動有較大影響力既媒介 （非大台）希望你可以繼續做對呢場運動好既野 敵人都未影響到既時候 話會做一啲搞到同路人（至少比較上）既野係咪唔係咁好呢

感激國難五金既付出 不割蓆不分化

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

成日話不割蓆 但係啲小小嘢就完全割蓆

我想佢唔好發咁多小學雞脾氣...
大家要記住佢確實幫咗我哋好多
但有位可以改進
國難睇完唔好屌我住
我純粹覺得大敵當前
大家要齊心

熱狗神憎鬼厭

我一向唔靠呢間所謂文具大台。

佢肯平賣文具畀學生我好欣賞，但唔係話動不動就用加價，唔賣嚟打擊唔同意見嘅人，呢點我無法接受。

我一直都喺國外 keep 住訂文具畀各位手足，我都希望大家可以一齊訂，呢個運動之所以可以繼續，唔係因為邊間邊間大台賣裝，而係因為群眾嘅力量。

我有個諗法，大家可以蝕賣或成本價文具畀有工開嘅手足，例如濾罐賣 150蚊，6200賣50蚊咁。而學生就免費，由我哋呢班有工開嘅大人一直 keep 住提供文具，亦唔需要蝕到入肉。

我一直有 keep 住派免費派文具畀手足，不過為咗更多人一齊參與，我諗收返成本價比較易維持。

食蛋糕係真係抵屌
講完

唔係要屌佢
係要提佢

未就係！口講就點點點，做就一套

今時今日重咁小學雞

Pish

熱狗唔係同路人

冇人想分化
但唔該睇下佢啲行徑
想呢個運動好既人係唔會咁做

其實唔止一間機構 提供gear，無需神化佢。
佢係有權開 定 唔開，但大家唔洗睇國難五金太重。
出面大把gear提供

呢獲一定係撐五金
我真係比班on9辣著
係其他義士墳前慶生
做之前諗吓先啦

留名

Agree

所以大家唔要大台

同熱狗一樣私怨撚

點解警察會咁勁 因為佢啲下屬點打人殺人 佢地上面都不割

已經唔止因為蛋糕

你都係收下皮啦,D人出哂去啦
你係到打千字文搞分化?

咁點解要為咗要人道歉搞到其他手足？
講真我見到嗰下真係好無奈
分分鐘切蛋糕嗰個唔係自己友
同埋佢搞自己人仲先過班建制同保皇
對場運動有好處咩

私怨撚
拉

認同

嗰個你都識講唔係自己人
然後你係到屌自己人

怨婦咁，拉

一個二個衝出黎想做大台
啲gear唔撚係你生產呀？
你唔做生意就買唔到咩？
本身冇咩野
但真係愈黎愈反感

食蛋糕對手足心靈傷害，又篤灰又起底。
唔賣gear比手足對手足實際傷害，又求又跪。
其實呢啲係咩邏輯嚟？

我同意你嘅講法
要gear仲有好多人會出
世界唔喺剩得你

當然你嘅付出唔喺假
好感激你都好佩服你

但做人成熟啲比較好

我咪講撚咗佢有嘢真係好
我想佢改善呀
唔係要同佢割席呀

Btw其實有冇其他有心人肯開多間賣gear鋪頭 唔想一日比呢啲悔氣行為影響主線

係現場食蛋糕就唔小學雞？

打對家又唔見佢大大力，夾下錢捐下裝就扮撚晒大恩大德，用嚟用恩惠綁架同路人攻擊同路人同異己。扮撚晒大佬大台做乜鳩？

生日蛋糕柒咗道歉咪算，仲要煲鳩大佢cap人message po上嚟

嗰頭開po話饅頭雄岑子杰空降之後又話對磡佢兩個。屌人哋岑子杰同饅頭都係選白區，條撚樣私怨上腦又話要落去打死是但一個。呢啲時候就收起私怨啦屌，有冇得選都已成問題，仲要嘈

場game玩咗咁耐都唔撚曉，熱狗DNA真仰改不了

agger 我好感激佢地超低價賣物資比手足
亦都知佢地成班人承受嘅壓力好大
但咁樣威脅真係好討厭

你屋企死左人要設靈，然後有個弱智仔拎埋個蛋糕話今日我生日要慶祝，然後其他「正常」既大人就決定「唔搞喪禮啦」「癡線架，場喪事仲點搞落去」，仲有條友俾左帛金話要嬲到收返

認同。

我唔係屌
我重覆又重覆佢對場運動都好多幫助
只係想佢唔好屌同路人同玩威脅

篇文今朝睇過 俾人拉返落黎
依家又再po?
已block全部上面班五毛

得2百萬出嚟，有5百萬free rider，加價100倍

push

做錯咗鬧完咪算囉
次次都話唔開鋪

唔好屌啊師兄
陣間國難班fans出黎屌柒你呀
係人都知不得說半句國難壞話㗎wor

Agger 付出既人好多
好多都係無條件付出
唔應該周圍人格勒索

熱狗style

專心抗爭啦各位，咪再呃自己好快完，咪再玩自我批鬥

篇文今朝睇過 依家又再po 幫手拉po

屌 我自己親自打出嚟
再乜撚嘢po?

拉

威脅狗
等陣咪又share你個post
又話唔撚賣野又成

怨婦咁撚樣

同意

屌
我又唔係句句喺到屌
我真心想佢改 講一兩句就話人五毛
痴撚線

之前夏慤道慶生已經屌過
今次仲黎
你又想唔想交自己條命比班玩玩吓信唔過ge 人先?

贊成

最有效處理係 冷處理
無論蛋糕/國難/老豆 一事都應該冷處理
唔洗話黎話去 屌黎屌去

記住一個人係鬧唔響
國難要屌要關門既 由得佢

樓豬冷氣指點江山 不了

團結一致 不分化

咁都唔係玩威脅

除左蛋糕仲有幾個分化po！

唔屌你，但屌國難扮撚晒大台屌同路人

係呀係呀我出一兩句聲就係五毛
就係冷氣軍師

又感激又要屌人？
唔去罵個源頭走去罵個反抗者？！
同班藍絲有咩分別

agger

唔好當國難五金既付出係理所當然

唔割，但應屌既要屌

反抗嘅時候你會打自己友？
屌 我都話唔係要屌
係想佢改

李政熙

講得好好

同意
同樣大家都唔好屌五金
大家改善做得唔好嘅地方

agger
咁得閒為難自己友, 打擊自己友
不如去搞返敵人啦屌

呢道好多分化撚
大家小心點

權力不嬲使人腐化
如果濫用一種無形權力，其實都可以好可怕

撐佢老母咩
佢話要落區界票

冇自由架咩 平賣gear唔係老奉架喎
你可以自己幫手訂比手足 但唔係屌鳩人地加價唔開鋪
Btw不推文

agree

push
大家都係想場運動好
大局為重

推呢個 做乜撚野熱門到而家都仲有國難/蛋糕post

不如改變下，學下印尼點樣令政府投降

其實是撚但啦

我去下太子切生日蛋糕咪會贏囉

與其網上畀like（心靈感謝）

不如612基金向國難五金收購抗爭物資（實際感謝）

怨婦一樣

認真講句 佢賣正價唔抬價都會大把人去買 就算d學生買唔起都會有家長課金 連登仔都識講啦香港人大把錢啦
加價唔係問題 又有攬貨小小唔啱佢心意又唔開舖先係問題
熱狗人不了
利申 冇係佢度買過任何gear

食蛋糕絕對係應該要屌
但屌佢老母係唔係都出要脅個招真係好撚怨婦
件事講完一次唔夠仲要出幾個post令件事繼續發酵搞大佢咁想點?
鋪鋪都係怨婦上身
有冇聽過狼來了
次次批鬥完就發埋D不知所謂既脾氣
屌講真真係得你良心賣gear咩

佢唔係奉旨開鋪

完

都係果句, 其實佢唔係賣得平, 自己去amazon買啦

自己去睇下國難五金講乜春先

其實，係時候令國難五金成為過去式!
點都好，國難五金真係為運動付出好多
值得尊重!
而且有時真係有手足膠得過份!抵屌!
。
但，而家國難五金要懲罰手足，咁咪唔好再打擾人地囉!
。
真係無佢就無gear賣，咪唔好再有前線囉!
有gear都一樣俾狗打到斷骨再拉再性侵嫁啦!
。
利申:真冷氣軍師怕死撚

咪下下都屌人熱狗私怨撚啦
國難呢個行為係有爭議性
但係語氣好啲好唔好啊
屌嚟屌去以後大家心中有條刺
絕對係不利於呢個運動嘅發展

如果你係三毛分化撚
上面呢番說話當我冇講過
呢番說話我淨係同手足講嘅
大家加油

唔威脅只會更容易出現下一個

個蛋糕屌撚完咪算 仲要玩小學雞真心on9

知啦 每人開個post講完又講 阻住熱門

玩撚埋d小學雞野

好言相勸唔係分化 係進化
亂屌 發悔氣 搞散軍心先係分化

李政熙 我屌你老母咪再扮大台

佢直接摺埋都冇人怪佢
但拎黎威脅同路人就唔屌唔得
香港人從來唔怕威脅

agger
真係好小學雞

又係熱狗…

唉屌我都不推文算
我次次出po都係因為覺得有位改進
如果覺得我語氣係屌緊佢
我講聲對唔住
但只係想佢改

此post分化與否 公道自在人心

2014都係因為班私怨撚搞成咁
前幾日fb有條友叫咩呀風（好似當年都出名？）
係度屌人而家先識屌黑警，以前又唔識屌
又話而家先支持天琦既人好嘔心
大佬係人都會進步架死jer著14年既事黎屌自己人
成班除左自己，好似其他人做乜都係錯
自己做既野就係最型最威最清高
不停係度屌自己人
事實呢班私怨撚先係最唔進步個班人，成日拎著2014既野黎講，私怨大過天為屌而屌，完全唔係為大局

嬲，然後呢？

屌到自己友反皮

定 拎啲所謂物資嚟要脅？
同共產黨有咩分別

利申：熱狗去食屎啦

開始覺得呢條友好大袋

完全同意
預咗比人屌
你賣玩具 我都好多謝你為好多手兄尤其學生出咗好多錢同力
但你唔撚好以為冇咗你就唔撚得先得架
下撚下唔gur就話加價/ 唔開舖 弱撚智到極點
咁撚小學雞就以後咪撚柒開 又唔係得你一間賣咁平
只有你屌人地 人地少屌你一兩句就玩要脅

On9

發夢周不時都見到有d人直情渣車送好多物資出黎
我唔撚明點解呢間國難做同樣野但係有宣傳就變撚左個大台
憑乜撚

反佢咪反佢囉

最好佢咪再出嚟 執柒咗佢。

國難五金想做大台
慘得過收到班信徒捧到佢上天

無謂割蓆，由佢哋講吧，到呢刻，真係為件事好唔會攪啲私怨嘢。

佢哋都係講吓啫，無謂分化，有得平買，當然要平買啦。

真係要加價，咪用番正價，無辦法。

最近多左好多人狙擊國難五金

啱 成個運動一段小插曲 之後就三十日開五日

熱狗唔係自己人

我代國難答你:
又想教我做野?得加價

你用威脅手足生命安全尼搞左膠？？

咁五金又唔係得佢有得賣
但唔咁講之後只會有更多on9 玩玩玩

我想講由六月開始，我地堅持左呢幾個信念先捱到今日

兄弟爬山，各自努力。不篤灰，不分化，不割蓆

你都威脅緊佢

人地提下佢打左建制派 就話再嘈加價 弱撚智

只可以講佢要走，點都阻唔到
但隨時歡迎歸隊
我覺得唔需要屌，香港人已經無力再屌，亦無本錢分化
但要好似樓主咁指出弊病，唔好再將呢種態度擴散

我覺得就唔關佢係唔係熱狗
以前嘅事會改變

由鳩佢啦條女同個蛋糕，去返行動度先啦。今日好多手足中伏，要注意返啲下一步行動先啦

唔覺得係威脅
而家冇第2間可以買GEAR咩?

人地對我地好唔係奉旨

打泛民都唔打建制

乜你覺得佢幫果班係慶生果班？

咁樣叫威脅

都係希望唔好再咁者
提出意見都唔得？

佢地咁玩 玩到出晒樣 又唔係威脅手足安全?

屌你老母 分咩化呀？
佢唔開 你開囉？有冇資金 本事開呀？

咁咪收檔囉
分咩化

林奠今日好開心 見到你地內訌

係咪你開？

熱狗人係咁

琴晚仲未講完？
又講多次？

咁人地都係用佢既方法提出意見
點解你地提出意見就得
佢地提出意見就叫威脅?
而家冇第2間可以買GEAR咩?

人地對我地好唔係奉旨

對唔住
下次出po語氣會好啲

Push你老母咩 出面成班手足仲打緊你喺度分化 再唔岩再唔著都唔係依家攞出嚟講啦 你同琴日蛋糕班撚樣有咩分別呀 定係你根本就係其中一個呀

你唔岩咪唔好去買囉
係你默認左佢大台姐

班友自己又唔夠膽又冇錢開
人地蝕錢都照做 就屌鳩人小學雞

得啦繼續唱生日歌開嘉年華啦
利申反熱

人地開唔開鋪
關你撚事？

佢收都關你事既

佢威脅係唔好但係佢講得好好嘅係跟本香港人推翻暴政嘅決心唔夠 淨係送前線去死 唔係想分化但真係明白點解佢地咁灰心

係
班撚屌 開始分化

成班泛民出嚟爭選票？

唔理你冷氣 分化 和理 定5毛
可唔可以聽日先出依D POST
D人係哂出面,你係到做咩9

樓主根本ON9

當人地奉旨對你好咁

小學雞都不如

拉 好心兩邊都 Move on 啦
集中反共好無？

唔好講到狙擊
你咁都係想暗示鬧佢既人係鬼姐
佢有錯自然就要屌，而唔係割席
下下都比佢咁樣帶著個風向咁同大台有咩分別

佢話要空降參選喎 唔知邊個係到分化先呢

咁老實講佢哋的確係幫咗好多人,確實要感謝佢哋嘅付出。只係而家變成一家獨大咁嘅情況,再利用呢種主導式嘅地位去要求人哋按佢意思去做,絕對唔係健康現像。

當年口講唔要大台,今日就做更霸道嘅大台,大家都係要養成靠自己,唔好依賴某啲大台嘅習慣,真正全民抗爭先係正道。

你話人小學雞，
你估佢會唔會改態度
你自己諗下

面對大台（強權）：
「共產黨都有開明派」
「ＴＶＢ都有好多經典」
「612人道基金行政問題唔系益自己友」

面對細台（抗爭者）：
「熱普城𠝹泛民票」
「仆你個街亞視黎既」
「國難五金有付出但唔好扮大台」

四個字總結香港人⋯

最近少左好多DDOS

唔開鋪無咩問題
加價都無咩問題
市場自由
但唔打保皇打民陣係做乜撚野

一直都好欣賞佢對呢場運動既貢獻
但近來佢既行為真係有保留，好似上次佢屌612，然後要加價，加價其實都唔緊要，之後佢開檔，有堆狗係佢鋪頭前唔知等咩，然後老細開live話因爲有狗，所以大減價，叫手足以家好落去買gear
大佬，你有型，唔怕狗，但唔代表手足、細路唔怕，咁樣有狗既時候仲叫人落去買裝，係想點？
可唔可以唔好再拎手足黎要脅

agger
你感覺比佢威脅到係你既事

真係唔撚想再理佢
之前佢雪中送炭真係好多謝佢
但佢一次又一次咁威脅手足
大佬阿 依家槍口一致對外
所有香港人都有付出
諗下自殺既 比人拉既 無左份工既
大有大失 細有細失 但大家都係一條心 就係抗爭
你就係到威脅運動既人 唔岩你心水就加價
咁你就咪撚一開始出黎拎光環啦 一係你就咪撚再賣

唉... 唔係想分化
但真係頂唔順

做完 大家知道咩事
咪冇人敢再玩嘉年華囉
仲有noise 添
樓主幫佢宣傳埋

我就撐國難五金嘅
同你有親咩屌你老母 管人點做生意

你應該叫做錯野既人修正返 唔係攻擊指證佢地既人

真心成撚日好似小學雞咁郁個頭又話唔賣
李嘉誠好似你咁就全香港人等食屎啦
點啊？一唔聽你誠哥話就山百佳山屈臣氏唔賣野餓死你班香港人啊？
痴撚線

真心
國難五金你咁
人地一唔順你意就唔做
你同共產黨有咩分別

有咩事就閂鋪威脅人

屌佢就會加價⋯

咁佢唔開店係佢嘅事，
你可以唔去買嫁？
我唔覺佢係大台。

感謝五金付出， 但係蛋糕閪同前線明顯無關， 蛋糕閪點會買gear, 最尾累到前線有咩為

尼班人真係要小心
建議各手足自己搵渠道入貨

係 平價賣裝

國難五金個啲fb 會唔會俾狗佔用左，好似唔同晒咁啲態度

你係唔撚應該出post添呀
唔撚用腦

好聲氣啦
蛋糕mk呢d唔係同路人你地就咁易放過
佢地先最撚離譜囉

其實唔關蛋唔蛋糕事
有好多時候其實係國難不斷狙擊人
唔聽吓人哋意見 一有唔啱聽就話加價
嗰日出咗嗰投票話要參選界走票
點解唔打敵人反而打走同人先
老老實實明白國難出咗幾多力
但唔代表唔應指正佢

其實去得太子食蛋糕咁on9既點睇都唔似會係手足
冇理由為左D無謂人而「罰」真手足架

咁下次黑警唔扮示威者, 而係扮MK仔去慶祝生日
係咪又唔開舖先?
唔割唔分化, 但呢一點真係需要反思下

不過算啦, 事主道左歉, 冇必要不斷講落去
就黎成個熱門都仲係食蛋糕架喇
大家不推文啦

我都覺最近多左班友狙擊佢地
人地義務賣野比你
係佢責任咩？

到有人搞大左
佢覺得唔岩咪罷市

然後特然有班人話佢同老豆搵仔係大台
Dllm
你默認左佢就話係架？

都唔知佢班人有咩目的

講得超級啱
不能同意更多

其實事實上，黃毓民or黃洋達系統出嚟嗰啲人
真係好鍾意小事化大 永無止境咁煲啲恩怨嘢去扮有公共性

佢哋呢個系統出身次次都係咁用呢啲伎倆去吸attention

界票尼D 一定係鬼 不用懷疑

熱狗就係垃撚圾私怨撚

我覺得佢唔會聽
佢點都會繼續鬥民主派
因為佢覺得用命搏嘅係前線係勇武
民主派只係借啲意拎光環 食人血饅頭

分化撚全面進場

熱狗真係禍港分化既icon

咁我寧願佢執柒左佢
成日話自己香港自己救,衣家真係冇左佢唔得?
如果有一日黃之峰話你地唔和理非佢就唔打國際戰線,我肯定你地屌到佢上天花版,係國難五金有光環

共產黨有冇平價賣裝比你呀
屌你老母唔撚用腦

共產黨比你入支那做生意都唔係奉旨。

熱狗係共諜
會集中反共？

人地抄鋪都比人抄左幾次
都仲要出黎賣
然後你班xx話大台
咁人地都唔想賣唔想搵仔啦
Dllm

我都覺得佢好cls
又話自己壟斷哂D貨 想D人聽哂佢講咁

Agree
寧願國難五金以後唔好再開舖，我哋自己繼續資助勇武。好過不停要聽佢d小學雞負氣說話。講真好多和理非包括我都有資助勇武買gear，而且唔會因為蛋糕呢件事唔繼續資助，因為明知好多小朋友有需要，佢哋同蛋糕事件無la lung。真係靠國難去幫香港贏呢場運動就死得，完全無d胸襟點辦大事。

收啦，佢唔賣。你可以去第二度。人哋唔係奉旨要做。你先係共產黨？？唔明你個共產黨意思係咩？

佢唔係大台
但如果有嘢佢唔啱心水佢就會收鋪
有人說教就會加價咁啫

其實佢都係得個講字
佢上次夠話唔再開檔
結果咪又係繼續開
唔好再屌啦
佢口硬心軟㗎

拉, 對方都無左件事啦, 佢又唔係屌得唔岩

國難五金睇嚟要加入被熱狗苦主大聯盟

紅字講出重點

佢只系「扮大台」
因為你知道邊個想做「真大台」

Well said

覺得唔岩咪唔好去囉
咪比我睇你又死番去買

建議手足間交流下呢啲資訊

on9，做催化劑?

where did u export supply from?

屌國難五金熱狗果班訓L醒未？
抵人地唔開工啦

完美演譯左

唔好理佢就得。我覺得呢個post會搞到分化得重勁。

正解

岩阿 你講得好有道理阿
但講夠未? 道理上你贏 現實上多得你班理性阻膠搞到越黎越分化
知你好醒講少句當幫忙啦

支持，不分化

咁事實係有太多人唔付出淨係拎光環
唔係講民主派嗰d
呢班人先最應該屌
勇武搵命博
對其他人有要求好正常

低鳩能 佢真係以為自己好撚舉足輕重
賣GEAR咋 唔講以為佢係勇武小隊

又黎濫權論

終於有個清醒既巴打，之前仲諗住冇人講就自己開post
首先蛋糕女係抵屌，屌佢地亦冇錯
但五金同搵仔係度話咩見唔到道歉post 就唔再做野，明係要脅緊所有人，好似細路仔發脾氣咁
咁如果將來你話其他黃絲冇乜金錢上既付出，要其他人捐一百萬比你，我地又要比？
你唔再推依場運動係你個人選擇，但唔該你唔好話因為蛋糕事件所以唔推，依個係兩件事。再講依場運動冇話冇左邊個唔得，一樣可以有第二個五金第二個老豆，我亦唔想一d咁细路仔既人去推個運動。
Btw 支持樓主

咁撚多嗲下次幫埋佢裝修咪得囉

咪撚講佢已經唔係熱狗，幫佢護航
佢而家做嘅野同熱狗有乜分別，起大台狙擊自己友，講句唔岩聽又要脅加價
加價關人撚事咩，從來無幫襯過，而家得佢有gear賣咩？
大把人唔出名喺背後出錢出力，點解要畀哩啲大台撚帶風向玩分化

條臭雞say晒sorry.

咁隻死熱狗呢
入左狗西到出唔返黎呀

算啦，講埋今日就唔好再講，大局為重，贏咗先算啦好唔好。何必再同啲小學雞糾纏。

國難五金屌你老母

我唔想不斷擺咁多時間講咁
廢是俾人話分化
最後一段for國難五金

請記住你之前訪問講過啲咩,請記住你嘅初心係唔想學生受傷,好感激你咁耐嘅付出,如果你繼續喺呢場運動發揮作用,繼續保護香港人同學生,香港人一定會支持你,你或者覺得無謂啦,但我想講如果再咁嘅態度行為,我唔信你出嚟選會夠票囉

完全支持國難五金， 你咁撚叻你又去開間幫下大家囉

國難俾我嘅感覺係慢慢升緊自己上大台

小學雞神憎鬼厭

非常認同

真

佢已經成為小型大台，如果佢講晦氣說話會影響軍心

臭雞mk抵狙擊過國難老豆千倍啦

合則來 不合則去
感謝佢之前付出
如果大家覺得唔再係同路人
咪唔好理佢囉 都係一個供應商
價岩咪買 唔岩咪搵第間
唔一定咁快標籤做敵人住

push
push
push

J

咪囉
佢起碼多付出 係自己友
點解要為幾條無腦港豬mk屌鳩佢地

熱普城全部都係私怨底

條智障老細話考慮參選 寧願打長毛 岑子杰都唔打民建聯
係人係鬼自已諗

樓主毎個個post都屌人 跟本唔洗理呢d分化狗。

個台你可以唔聽
唔同14
你唔聽想衝就直接比糾察捉同出賣

成日都話唔開鋪，轉頭咪又係開返

同意...大家都係同一陣線...人血饅頭之後再清算

人地咁又叫勒索？
間鋪係佢嘅 佢想幫場運動咪開鋪賣gear囉
郁到人底線喇 人地停工唔幫的確係佢自由
而家又唔係得國難有gear賣壟斷市場
咪去其他地方買囉
利申唔希望佢咁小氣嘅

多謝國難之前付出，不過可唔可以諗諗你初心係乜？

10分感謝國難五金嘅幫忙
你唔想幫嘅隨時可以唔講無人控制到你

完左場運動再發洩, 不割蓆不篤灰

夠啦

*幫

真係講得好好 國難五金成日做埋啲小動作
個老闊之前仲要係熱狗啲人
完全貫切返熱狗既人 做野小學雞到仆街
成日要分化啲人 on9

人地長毛岑子杰就係空降去建制派直接當選果啲區去狙擊班賣港保皇黨
呢條友就去狙擊岑子杰長毛
最後邊個得益大家明

前熱狗老細話考慮參選 寧願打長毛 岑子杰都唔打民建聯
係人係鬼自已諗

已經唔關mk事

你咁樣講
又咪係用輿論壓力迫國難開返店
跟本靠哂一間文具舗就係敗點

你唔認同佢嘅
就另搵渠道買文具
永遠唔幫襯佢就得

國難威脅人,所以你威脅國難?

諗法一樣

吊你，垃圾國難，以為自己係咩

熱狗真係本性難移

我想問樓主可以用咩手段威脅國難
國難係直頭唔開喎

仲唔夠多敵人咩？同路人做錯野咪叫佢改善囉，又話不割席？

國難麻煩你諗清楚係咪同路人都要變敵人？

大家團結啦

我就反熱狗
我唔buy佢地其他野
但呢件事上我撐佢
係都狙擊無腦mk假手足先

點解你要話一個付出咁多既人？！ 真正小學雞既人你又唔屌

國難五金↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

你一係就唔好開
開得又要威脅人 人地叫佢唔好威脅人你就話唔好叫人威脅人既人威脅人

道歉完再公審篤灰

Noted with thanks

佢係一有啲咩唔滿意就話加價/罷工
咁唔叫威脅？
個個都知佢地付出左好多
但係咪可以用一個好啲既方式？

認同 其實你一po出黎已經好多人屌緊事主 如果你話因為擔心人生安全而唔開我反而會理解

件事完啦好嘛出面有更多重要戰線打緊

【真心問】國難停工、老豆停更，點解咁重要啊？

咁離譜道個歉就收貨?仲要唔見幾有誠意
篤灰我就唔會做
但唔怪得手足咁嬲喎
講到好似好小事咁
仲要寧願屌國難同老豆

我明好似細路仔玩泥沙
話唔開就唔開 希望真係會認真去檢討去改進

屌 各有各做咪得，唔使下下都要道德綁架
首先，人哋打開門口做生意，講啲咩做啲咩係人哋嘅事，唔係老奉要幫你。第二，國難唔係唯一賣文具嘅地方，佢出名係因為平同高調，你去深水埗/旺角某哋五金鋪其實都仲有。第三，賣/送文具其實好多人做緊，國難唔係學生哥唯一嘅選擇，例如某啲tg channel。

好同意

popo?

你唔會篤灰就得喇

同意，完全唔知國難想點，又抽水又曲線

核爆都唔割

但會繼續狙擊
你地慢慢放過原諒
我就不了

陣獨裁味完全feel到出嚟

屌你老母食屎啦
擺明對家做戲搞靈堂仲屌五金
五金一早比熱狗割左蓆出賣仲熱狗
你班仆街做過乜

但係而家係街果班冚家剷唔撚識熱普城D濕鳩史架

你睇唔過眼唔服氣咪自己開一間囉, 人地點做生意係人地ge事, 佢自資ge我地管唔到, 諗下點樣自己做好d比較實際

同意 可以屌 但唔好威脅自己友

i’m sure my eng is much better than most popo, just check my post record on lihkg. let’s not talk here. email Glory2HongKong gmail separately.

我覺得屌咪得 用佢個名屌 同用佢個名屌加唔賣野 其實冇乜分別

同意樓主。
國難有時真係有D小學雞。
可以俾意見，但唔係下下勒索(即使有道理都好)。

熱狗改不了吃屎

人地想賣咪賣
唔想賣咪唔賣
唔中意可以唔洗理佢而唔係逼佢出嚟繼續賣嘢

同意
已無再買卡片

五金兄
辛苦了
唔好割啦 好嗎

pisi

月經發脾氣姐 好快無事

不分化 不割蓆 但唔該檢討

樓主講得一啲都冇錯，支持

麻煩大家記得乜嘢係兄弟爬山

咁撚小學雞真係對我地好撚好喎屌你老母 佢有付出自然會多謝佢 但你睇佢咁撚樣佢而家做緊嘅嘢係對長運動好咩？ 當撚晒自己大台咁樣 而家寧願買貴啲都唔撚去佢嗰度買呀 佢咁撚樣威脅人叫做提出意見？你個腦係咪裝撚咗屎呀

其實真係開始唔好依賴呢間野
成日借啲意玩嘢都唔科喺自己人

為大局著想 成熟啲 展現氣度比嘉年華膠睇 大不了你用市價賣

尾五個段熱狗行為
佢有個老闆係前熱狗嚟

屌 尾二 自膠

經歷過2014年同2016選舉
我好撚清楚熱普城既威力

一齊打贏場仗先

唔好以為自己大撚晒 屌你老母

熱狗專搞分化

熱..狗....

同熱狗講道理

屌熱狗係屌佢地騎劫搞破壞
五金出錢仲比人拉比人封鋪幫前線咁多你憑乜撚屌
五金唔撚重要咁你班仆街緊乜撚張呀
成班食屎狗仲幫土共戲子助功真係個腦裝屎

乜你唔知國難不嬲係大台黎？

熱狗
一世都係熱狗
咁大個人都係咁柒

國難五金
3 小時 ·
出面打生打死，等我介紹首歌俾大家聽下先～～

做得唔好最多咪道歉，反正都會原諒我㗎啦～

唔係割蓆下話～

#兄弟爬山
#各自聽歌
#生日快樂

好撚巴閉咁怨婦

熱狗都係咁

屌那星 李政熙條撚樣仲話諗住選區議會 唔撚係下話 小學雞都有得參選嘅咩？

認同
佢想停賣咪由得佢
我哋可以自己買文具比手足
唔洗靠佢 又唔係得佢一個途徑可以買到

我覺得大家可以唔洗咁著緊佢哋嘅小學雞行為
出面已經有post講緊佢哋需要改變下
國難一定睇到 佢喺咁小學雞唔肯改嘅
講幾多都冇用
不如自己諗方法幫手足仲好啦

屌終於有人講
忍佢好撚耐
上次音響壇嘢又加價
今次玩勒索
香港gear供應咁有限 已經唔係錢嘅問題
係貨源貨量問題

咁樣嘅勒索直接cut咗可流通gear唔係更加推啲手足去死咩？你國難可以嬲可以有情緒 但搞番自己人真係戇撚鳩
你話蛋糕閪戴撚住gear去切蛋糕就話啫因為佢咁樣係浪費咗gear
但而家戇鳩仔咁樣慶個生 講真 係態度不正確但都無拉啲手足去死呀
你cut 市面gear數量就係叫佢地去死啦

以為係「前熱狗」好啲 一開波我無標簽佢
點知狗性盡現
咁樣勒索咪又係起大台 起一個情緒主導嘅大台 屌

善用不推文 唔想幫佢搶attention

熱狗dna

條撚樣過撚晒火啦 唔抵屌呀？真係當晒自己係大台喇

都唔知係咪全部係阿sir 幫手帶風向， 貴你咪咪撚買囉，又要話人貴又指指點點 上嚟開post 搏乜嘢？
又唔見你地屌下啲返工撚 聽日又如常返工 口罩都冇 ，要屌既就落街屌柒班黑狗 咪撚係到又欺善怕惡咁 屌你地老師呀？ 教人做野 ？

Amazon自己買 唔洗國難

屌你老母臭閪當人地齊心，一心一意去做好果件事時候叫人地唔好分化？好撚好笑用下你死人腦啦

呢度係小朋友深黃左膠泛民論壇
解釋無乜撚野意思
我地自己明原因就得

狙擊隻臭雞同屌鳩熱狗分化同共諜係冇沖突

你地嘈咩，人地做生意唔開咪唔開
佢俾人拉咗兩次，俾狗收咗幾多貨
依家佢過唔開就高大台
佢唔開就買唔到gear?
佢無分化，分化果個係你地

雖然我幾唔鐘意熱狗, 熱狗又成日分化, 但我都唔會割熱狗, 任何反共,反極權既人就係同路人

話*

佢開唔開舖就自己事
但佢𠝹票就公眾利益
我一定追住黎屌
如果𠝹到俾建制當選更加係出賣手足，係罪人

真係好撚小學雞 同路人就唔會揸住我地春袋

不割蓆!不分化!

樓主咁都叫屌, 咁國難五金果d叫咩

老奉比gear你?
送埋層樓比你好無
無腦mk 呃資助 又兩次喺到搞快樂抗爭
唔繼續狙擊呢班蛋散真係對唔住自己
佢地比國難 老豆更大罪

不割蓆不分化 國家大事要放首位
唔好發脾四住啦 贏咗任你發

做小學雞野
係不完美，可改善

但有三種罪係大罪
不可接受
分別係篤灰、分化、割𥱊
你嗌左三個月以為係玩？
呢三個係最大原則
國難玩分化肯定仲大問題

只可以講，不分化，不割蓆，有平買平，無平正價。

但件事會睇到呢類係唔可以做領袖，因為有乜事唔滿意，就會出現咁嘅情況嘅話，有埋系統權力，應該會癲咗。

係 絕對無!
不過係奇怪點解咁大細超姐

熱狗個低花到成呎厚，之前知國難係熱狗低，以佢真係退左，都當你同路人

今日見到原來同熱狗做野方法係一樣

同意 次撚次都係咁

依家似條小學雞喺度玩喎 講一次半次就話 似撚次都咁撚樣威脅 佢唔係覺得自己真係咁撚有影響力成撚個大台咁 佢就唔會咁撚樣講啦 之前仲話自己壟斷60926 而家邊撚個喺度玩呀

成個怨婦小學雞咁
以為自己做嘅嘢係唯一正確
其他人係on 9
講到自己幾咁偉大咁真係好嘔心
唔使你開舖啊
求奇係深水埗都搵到齊裝
去你度買又偏僻又要睇你面色
仲要有狗睇撚實出入人士
不了

終於有人講.....忍左好耐

咪用小學雞幫mk掩飾
講到好似好小事咁
我覺得調返轉
國難同老豆先係唔成熟
但明顯mk大罪十倍

講得幾好 推
活動基本宗旨係不分化不割席
雖然蛋糕真係憨鳩
但都希望五金自己都可以諗吓

唔開咪唔開
自己摺埋
分化乜撚
佢唔出勒索言論，只係自己唔開根本冇人會屌
而家搞到淨係連登都內閧咁多post
分化手足好好玩？
淨係言論未玩夠而家仲話想𠝹票？

好似成日搵分手威脅你咁

真心有d老士

有冇諗過係大家太依賴國難呢
變左大家推佢做大台咁

佢fb入面勁多人撐
有人係cm勸兩句講不割蓆就會俾人屌
咁仲唔係隱形大台咩

連登仔自己內閧咋喎
咁蛋糕mk無份？
佢唔快樂抗爭 國難會發老脾？
嗱我都講清楚
為狙擊mk唔開一回事
𠝹票另一回事
我只係覺得佢頭一樣無做錯到
當然你話佢有d無成熟 我係認同嘅

p

兩個錯唔會使一個岩
要講蛋糕係咪不可接受你另外開post講

而家針對國難有野唔順眼就割𥱊分化
仲想𠝹票
呢種做法係不可接受

你唔gur就自己摺
唔好煽動分化

唔比人有自主思想?
點解一定要同你地唔割蛋糕mk?
唔係佢控制我咁諗架喎

佢有發表既
但係往往人就鐘意將花生野無限放大
大家應該好好諗一諗點處理

但係同時都吸取5年前經驗
今次要好好學習

係幾煩，郁啲就話唔開舖，玩夠未

姐係質疑點解屌得咁勁咋喎
我覺得佢地小學雞但唔至於要咁比人屌
咁你唔gur國難都可以自己摺
係咪而家有任何立場已經係分化

根本無人話佢地係奉旨
樓主講既係佢地唔應該因為小事化大，甚至割蓆
你地成日屌鬧佢既人係分化
咁點解佢分化在先，你地又唔屌

利申 覺得蛋糕女on9但唔洗講到咁嚴重
幾百萬人總有人係on9, 洗唔洗下下都咁做

出面仲抗爭緊,呢度做乜撚, 已經幾個熱門, 停下啦

重點來了
我有講 如果蛋糕閪戴住gear 無論係咪國難嘅
呢個決定係應該嘅值得嘅
而家佢因一時之氣將潛在抗爭受傷成本轉嫁俾手足
國難唔抵幫

國難講到自己唔係為錢 係為手足先傾家蕩產出嚟搞壇嘢
咁為手足又要為一時之氣攞手足安危較飛
大大力打自己一巴

至於你話蛋糕開比國難同老豆大罪
我完全認同

李政熙=熱狗=分化

想起大台就真 唔好神化任何組織

Ok我buy你多d
其實我上面都講我係覺得國難同老豆係可以為大局成熟d
呢點我都無否認過
唔係講到佢地完美同唔需要改善

狙擊還狙擊
尋晚大家都屌
屌同割𥱊分化兩回事

可屌不可割𥱊分化

蛋糕錯唔會令「你唔聽我我就退出唔撚玩」呢種手法岩
佢唔認同，睇唔過眼，想唔撚玩就直接自己摺，乾手淨腳
唔好喺度講埋啲野要脅人，同人講條件先摺

推，希望每個人都做 咁樣反而幫到前面同有需要既人

，

有個page叫自由之書專收gaer同籌錢俾國難5金，而家國5吊高晒黎買，把唔好再捐俾自由之書啦

推
五金之前612事件已經係咁
加上買文具嘅唔係辣著佢個位
可能辣著佢個位見到佢話唔賣
心入面都會諗wfc
最後又係要學生仔受返
個邏輯錯撚哂

大家知呢件事唔啱就會主動去屌
唔需要攞自己嘅優勢去逼人道歉交代

師兄揸個手
兄弟爬山 各自努力

再講 就算我地冇哂gear
我地拼左條命都會繼續出去抗爭

間野為咗條友搞9自己人，都唔可以講下？

推，好心就咪咁撚小學雞

係mk造成嘅同埋大家可以唔用國難嘅服務
佢地有割我地咩?
唔做野就割架喇?

我冇以摺要脅國難

你仲未明
係可屌
但不可割𥱊分化

提出有問題一向可接受

但如果我話
國難再玩小學雞野勒索人，我就拉隊以後唔出黎示威
咁就好有問題

冇人係完美，希望改善

哇
小學雞同你拎百幾萬貨出黎比狗執？
佢係分化撚但人大是大非時出錢又出力仲要比人拉
有種你都做齊再小學雞？

都係嘅
不過我都會覺得mk最大責任
而唔會咁教條式話任何割一定大罪過屌
要睇前因後果同背景

冷處理

好 手足加油

唔做野就自己靜靜地唔做

唔好出要脅言論
講到係因為你唔聽我話，所以我唔做

發呢啲言論迫人絕對唔要得

我地威脅佢啲咩

pull

國難希望大家反醒下，而家係打緊仗
拉左手足，會被自殺
唔係同你玩

終於有人講 如果因為一間舖破壞個運動 我寧願唔要間舖

推，同你諗嘅一樣

一直都唔睇好國難，尤其知係李政熙之後

好多人仲未分到
話人
同埋
要脅人

對國難有意見班人如果話佢再要脅人
我就唔出黎示威
咁先叫做要脅

完全同意 希望國金改善下 係感謝你地 但希望唔好因爲呢類事就話唔開又話加價 個目的係咩？

討論結束

專心運動上

希望大家都諒解

完全同意
唔好少少就威脅
遲下對面搵多幾個切蛋糕
係咪大家都可以放棄

我覺得係有popo又有真熱狗私怨帶風向搞五金
有哂證據生日P班仆街係戲子仲撥火唔係on9就係分化撚
五金發脾四咪唔撚理佢由佢嗌囉
而家明顯有d人有目的帶風向想屌到五金真收檔少個檔口

同舟共濟啊

共狗支針終於發作

（不推文回覆）
老實講 佢只係其中一班抗爭者
唔洗理佢 總之咪撚買佢啲野咪得
成日講到個運動得佢做野 成個細路咁
要人比下台階佢 要人呵翻佢咁
呢種人叫佢自己反省下

推到國難回覆

各位連登嘅小朋友，我想話比你哋知

我最新嘅呢一款眼罩，真係我自己生產㗎，係我攞腦細音響基金嘅錢去設計，跟住叫廠生產，呢隻眼罩嘅編號係國難004，除咗適合亞洲人面形之外（氣密），而且鏡片厚度比起3M嘅耐衝擊眼罩更厚，本來都係$250@隻，諗住學生都係$10出俾佢，既然大家咁不滿，又要我改，又要我反省，咁我心情好再開舖嘅時候先至再定價啦。

貨我大撚把，千祈唔好教我做嘢

你哋冇本事，所以冇資格

FROM 國難五金 FB

或者唔好理解做要脅？
每個人選擇做唔做野都係under一d condition
係 有d人可以無論發生咩事都照企出黎
咁可能國難無咁偉大囉

5年啦
仲要係獻花位做on9野
你老母果到死左人呀
唔屌一件事可唔可以有d自覺出面係打仗呀

支持
呢d我先不割
肯做實事肯付出
Mk做過d乜撚野

講得岩
做咩要屌

呢個咩野時候
仲玩晦氣

多幾多個蛋糕都未死
多幾個要脅撚運動即刻死

勇武要脅和理非你再摺紙我就唔衝
和理非要脅返勇武你再打爆藍店我就唔出黎遊行
外國手足要脅呢幾個twitter 冇五萬轉推我以後唔搞
民陣要脅如果遊行期間有人搞事我以後唔吹雞
文宣組要脅如果再有人臨時改活動我以後唔出文宣

諗起都不和

聽吓才子劉細良
1:20 開始，講中曬我地現況!!!!

大家唔好再中計啦

以為自己係大台 on9

同中國講嗰啲cut水cut電去威脅人真係無分別

tui

何志光真係不值當年比人鬥撚死左...

Mk做過乜撚野 打卡 屌狗 ，當日既天橋撚

明顯搭緊雞棚想做大台
大家自己警惕啦

唔好變大台

我知熱狗本性如此
但都係唔割
蛋糕絲都唔會割

Ok,仲講？加200%

同意樓主

人哋講明，你唔鐘意就自己開一檔，又要無大台，又唔想自己落力做

佢喺有影響力，但佢又冇義務永遠平賣裝備，佢唔做大不了搵第二個做，有幾閑。我最奇怪嘅喺750萬香港人竟然只得一間國難五金，竟然會畀佢「勒索」到 而最肉酸嘅就喺咁多人出po道德勒索人國難五金一定要死撐落去，但有幾多人站喺佢地立場諗過？

加價影響力有限
最多唔買
𠝹票先邪惡

仲講
我搵多幾個人一齊選

垃圾

真係唔知想點

其實我唔反對國難屌班仆街
不過手法係令人反感

btw條女俾人起咗底
次次出嚟只係食人血饅頭
我就真係唔會當佢同路人囉

嘥氣啦
人地依家睇唔起連登仔

非常 非常 同意
屌你用唔開鋪要挾我地
而家3歲細路哥呀 發脾氣要人氹？

買唔買到罷 唔洗為呢班人嘈 冷處理就得
國難咁講野 其實想班人點回覆？
好撚勁啊 勞苦功高 好偉大 個個都唔夠你地奉獻得多？？
成個細路 扭計 鬧隊友
人地say左sorry又唔得
公審又公審完 屌又屌完
咁仲想點？
拜你做神？

香港人最缺既係勇氣
而唔係裝備
冇勇氣既話著到成身重裝甲都無用

其實點解要用蝗語
成個連登日日都“冷處理“
係咪大家都唔識廣東話？

佢唔賣佢嘅事
鬧完你小學雞就算
但佢𠝹票就大家嘅事

各位連登既小朋友 大家無本事就咪屌

完全正確

咪撚賣lor, 執左佢丫笨柒，我就唔信無佢地d gear support 就會打輸呢場仗

荒謬，把自己看得那麼高

條小氣閪咪又花生友有撚上過街咩

屌你老味 上連登就冇本事？
幾多人默默付出不計回報
幾多人比狗咬冇出聲

本身得到人既掌聲同respect
依家過哂火 比人威脅一樣
真係有大台既味道

利申，冇喺佢度買過野

國金都on撚柒9
以為自己好撚型

我想問去呢間野買裝
其實同預約被捕有咩分別
次次都比狗搞

無賣野就唔屌得？
大台？新政府？
多謝佢成功牽起一場大分化

分乜化
呢到最少七成人屌佢

文具唔係得佢一間有
唔鍾意被人指指點點既可以去其他地方

是

既然唔係自己人又點解要停業。攪到自己人手足？

咪係，其實好多有心人出力
唔好擺住個光環就指指點點

成個facebook都打飛機留言

條友5毛黎

剩係睇左少少po
希望係啦
無謂為左班偽小學雞嘈
大家繼續努力。

唔係自己人咪由得佢囉
做到又要求佢開，又要留言氹
搞乜？

屌咪係，下下當自己大佬老奉要聽佢支笛

我撐你

叫佢開返嗰啲信眾嚟啫
呢到先係真實風向

至慘人地一大班fans奉承
個個都話
老細好叻呀 好勁呀

其實理解到國難五金點解咁嬲既，
背後付出既血汗唔會少，
次次畀狗搞，比啲popo收曬啲貨
（睇Facebook 有次好似話無咗百幾萬？）
有咩事發生（比如蛋糕呢次），屌下人下面反而比人勸算吧啦，而唔係屌搞事既人，都咪話唔激氣

不過，各有各做啦，
佢賣，多謝佢幫手足，
佢唔賣，味搵第二間囉。
大家又唔洗咁激氣/放咁多注意力係國難身上。

利申：無幫襯過佢，好多謝佢，但係因為近日既事unfollow咗佢fb，成日睇到老老實實唔多唔少影響到自己士氣係真既

信徒呢個字好撚啱

今次我宣佈打和
不割席

Ok 開始內閧 輸得

我不割蓆，但唔會buy佢做法

同意 自己反醒下

咁要睇下邊個引起喇

唔想導致分化先唔出聲屌，但我真係好撚嬲。
大家都唔係第一日出嚟抗爭，左膠五毛都唔係而家先有。切蛋糕係戇撚鳩，但要因為呢件咁嘅事搞到咁嚴重咩？

需唔需一竹篙打一船人，一班戇鳩仔做戇鳩嘢就等於所有人都係咁？屌媽拆蟹劈炮唔撈屌到搶哂focus，場杖係咪咁就會贏？

請各位務必記住個初心，究竟為咗乜嘢出嚟抗爭，其他人戇鳩唔代表要跟住墮落，做好自己本分先係最重要嘅嘢！

佢個種威脅人口吻好乞人憎

死熱狗收撚皮啦

柒到

其實唔鍾意你可以做埋佢果份
因為我覺得佢都係人,有情緒好正常
我地都係因為有情緒先出黎
比人打,我都會想打返人咁解

Push

國難五金真係好小學雞，成日lur地扭人氹。

大佬咩叫做生意，做生意，賺、蝕都自己承受係基本禮儀，成日威脅人，一時話唔開，一時話加價，想點樣呢？想人捐錢就去搞非牟利機構，蝕唔起就唔好衝出黎蝕國難財。
稍有名氣就囂

一哭二鬧三上吊

屌嬲，你唔賣冇人求你，呢度發起眾籌募捐都得，小氣撚，成日諗住用gear綁架手足

仲好撚幼稚

啲口吻真係好黑人憎

唔好意思 唔係好清楚有冇人講下咩事

所以有一篇嘢將揾仔同國難拉埋嚟講根本唔合理
老豆揾仔係恨鐵不成鋼炸
國難少少嘢唔合佢心意就話加價
當然，佢本意+貢獻過嘅嘢係值得欣賞

After

食蛋糕你屌唔係問題
你罷賣都唔係問題
但係點解要喺區選追擊同路人
我真係諗唔明呢點

屌佢老尾

呢件事上各位都要認真考慮下係咪就咁捐完錢比佢地代買gear就算？可唔可以做多步自己訂埋上前線派？
香港人仲要比人揀春袋幾耐？

樓主有point...推

感謝國難既貢獻 但係最應該感謝既係明知有機會比狗拉都照去買裝既人同學生 就算比左幾多錢都唔及上現場既手足付出得多 要唔開鋪可以 請唔好分化
國難要有勇氣有錢先開到鋪 學生手足要有更大既勇氣先敢去買係咁多 國難都係手足 我地唔應該割席 亦都唔應該指責

你呢番說話同返班仆街飯民講喇

幾個區都係空降，跟住迫啲一直服務咗街坊好耐嘅地區組織讓路

講咁多做咩
得你一條水搵到gear咩 傻閪
唔見家書單野都未撚同你計
再開鋪你老母比狗屌呀冚家鏟

佢咁樣做會潛移默化左跟住佢咁走
佢一有唔鐘意既地方就咁樣玩，當大家真係咁樣就佢，佢咪變左大台囉

小小事 比班狗分化到都算
仲要不停出啲小學雞既post

咪撚開

睇佢fb仲要cap其中一個comment係度屌人p牌，下面就成班人附和佢係度屌連登
連登係有滲透係有風向撚，但佢地果種唯我獨尊嘅感覺真係好似信左邪教咁，老細前老細後

pish

佢受訪果陣開鋪係想幫細路,咁佢而家咁樣做野又係咪幫緊D細路?

上次唔記得咩小事，要脅唔再賣學生餐已經即刻unlike佢
熱狗的確係狗改不了吃屎

見到呢個comment係咪又嬲豬呀小學雞
已經玩到唔開鋪，仲有咩威脅到大家呀？
免費送gear比藍絲黑警囉

奉止要繼續賣畀你？
又要畀人掃場，又要做

佢唔做咪由鳩佢唔做 我就未撚靠過佢
唔需要曬時間互屌 宜家同開個互屌嘉年華有咩分別
真係新聞同行動又唔見推得咁落力

屌國難唔係問題
為咗件蛋糕藍絲而屌先係問題

唔好再屌，屌完佢都唔會開

佢話有一款佢自己設計係獨家比面型細既亞洲人呀嘛
唔買咪唔買lor
我都唔想咁多塊面都未發育好既細路走上前線衝

啱呀

感激
好好嘅提議
多謝你嘅付出

我這樣做的目的，就是為了令香港人明白並理解「寡頭壟斷的恐怖之處」。當大家所有的資源被集中在某一個集團組織或結構的時候，這是一個災難。

不論資金也好，物質也好，請不要再犯同一樣的錯，今次是一個很好的教訓，這是你們寶貴的一課。

國難五金不是為了做「生意」而存在；
國難五金只是為了做「教育」而存在。

推！
同意樓主
國難五金好小學雞 扮哂大台咁

成日以為自己付出好多 要全部人就哂佢 痴撚線

之後咩發展

同意 大家請停止LF2

淨係識得喺度講顧全大局，道德勒索人。你地冇義務幫你嫁戇鳩，如果你真係唔順佢哋氣嘅，咁自己去買裝囉，冇人逼你，不過講真，到而家都仲支持阻膠嘅話，好極有個限度

熱狗係咁架啦 冷處理

同意樓主
已unlike 懷疑佢鋪路想出黎選 以前邊有咁多人樣

不過欣賞佢付出
但太小學雞 唔睇佢啲野仲好

佢咁樣搞法 引埋其他私怨撚出黎 對運動唔太好
始終佢個page都多人like

但係問題係咁國難五金就要以同一手法追擊返佢地?
呢個時候唔係應該槍口一致對外咩

你呢個post同我幾個星期前講嘅嘢一樣 佢第一次做呢啲嘢時候就已經應該屌
當時我俾人屌到仆街仲俾人話我咁叻做咩唔自己開返間
今時今日啲連登仔轉得真係快

咪臭系
條仆街真係當撚咗手足係乞衣

出得嚟行，預咗要還

剃人頭者人亦剃其頭

食得咁多人血饅頭，係時候要還，有咩問題

一人少句
有力屌人就屌狗屌政府
喺度屌手足有咩用

熱狗

熱狗死性不改
不了
佢喜歡啦

係咪真係熱狗？
我都覺佢行為思想好熱狗？

由想選區議會開始就已經變左質

始終都係受唔住誘惑

依家都有人係咁講

又想再分化
樓豬你有裝賣比人咩

唔需要理班鍵盤戰士，國難五金出錢出力出時間，所有人都有眼睇，正常人都會感激。
香港做野講你情我願，你做到心淡，有權隨時唔做，你並無欠任何人，唔需要向任何人交代。
豈能盡如人意，但求無愧於心。

所以呢? 所以就要聽晒佢話? 佢響度怨婦咁但又話加價又話唔開門，d人就會有裝備?
根本就告有各做，你想賣大家都好感激你為呢場運動出力，但你係唔想賣既，唔賣就得啦，日日係度怨婦就幫到件事?

我都係果句啦，我知道國難幫左香港人好多，真心真心多謝，但係呢個時候互屌幫唔到件事，我想靜靜地贏多過國難贏左場交輸左場仗，我相信國難都想贏呢場仗吧，香港人加油

咁人地唔係預你會黎幫襯架咩

咪撚再推依D垃圾POST
樓豬係有料既一早用自已FACEBOOK PM左國難啦
洗撚係連登開POST希望國難望到咩

覺得自已岩既洗撚用連登仔身份講野?

叫佢唔好𠝹票又係分化？

死熱狗

係時候要還?
未撚贏就從內部分裂同雨革有咩分別

Totally agree with you

pm 姐係想加價啦

手足愛你

啱先唔記得用不推文添
要推返聽晚人權法集會嘅po上熱門
大家幫幫手

下次會禮貌啲
我都愛你

屌你老母啦國難

你咪咪撚賣，大家一齊死

唔啱你心水就加價都on9

你記得加夠5000%呀大家冇gear一齊死一齊上大灣區囉

其實ssp附近有D五金鋪都用緊良心價賣緊gear, 無佢根本唔會一齊死

人地有自由開唔開

你咁勁咪自己搵路買gear

而家你求人 仲要吊人

咪就係，真係當自己獨市咩on9

佢咪加撚飽佢，唔加正仆街

咪撚再威脅啦，小學雞

佢咪咪撚開，大家一齊死

我以後就三日唔埋兩日報狗搞鳩佢

唔妥呢間 咪自己搵第二間買囉

講完就算，完

求佢老母呀, 而家大把五金鋪返晒貨啦, 好多個價根本差唔到幾多
佢咪唔好開鋪囉, 等大家都知道原來唔係無左佢唔得

我依家求佢唔開啊

其實一個蛋糕都可以發到咁大,
一啲大將之風都冇,
依家唔係話求唔求人嘅問題,
係講緊軍心,
大佬, 你好撚重要但又要發悔氣知唔知影響到好多手足,
唔賣咪唔賣囉,
唔好似個女人發脾氣啦
大將之風啊屌!

多謝你真係幫咗我地好多，好多謝國難五金你嘅付出
明白我地無資格去要求你做啲咩
但好希望你可以繼續幫人 幫下啲買唔到防具的手足

本身覺得蛋糕單嘢佢屌冇問題
不過因為咁見得返佢之前嘅言論同作風
佢個口吻係覺得成個運動冇咗佢會唔掂
已經係大台嘅一種
呢點真係好唔要得
運動之所以有今日唔係因為gear, 係因為一班肯行出嚟嘅人

點解d人成日覺得佢係義務所以有光環
講義務 勇武和理非有邊個唔係義務出嚟
有邊個係唔會俾狗搞 零風險
講到你義務出嚟好似好委屈咁
個香港你自己冇份？
定係你覺得自己出名咗所以特別d
為咗幾件on9(人地都道咗歉）懲罰全體手足
d手足同狗打生打死 你喺度發小學雞脾氣
試問如果佢係真心為香港
點解唔可以顧全一下大局
人地嘅意見永遠唔會接受
班盲粉又亂屌人係分化/三毛/冷氣軍師
今日就話威脅唔開鋪姐 如果次次都縱容佢
下次係咪要俾埋個官佢做

on9，佢真係以為大鳩哂?
咁咪唔撚去佢到買囉
講到個個無付出，得佢付出哂咁收皮啦佢

我一個師奶 都覺得呢間野老細好煩
成日發脾氣
你當初開鋪 係想幫學生 幫呢場仗
而家有少少事就發脾氣 威脅人

一句唔岩聽就話唔做生意
加價 你地自己搵裝備
呢啲說話真係好仆街
你可以話心淡 你可以直接唔開店
但你係要咁高調發脾氣
幾歲呀你 係咪要全部學生氹返你 呵返你
跪拜你 求你唔好嬲
因為有條白痴食蛋糕
就要全部人氹你
條白痴食蛋糕 你嬲 我地都好嬲架

你當初開店係無私去幫人
而呢場仗 大家都唔係為自己
你無私 前線都係一樣無私
你出錢 前線出命

唔出裝 就算啦
唔好再割蓆 唔好攪到大家士氣低落
而家一班屌你 一班撐你
分化到咁 都係因為你小撚器攪成

成日威脅加價
又話眼罩$2000
當初開店係想幫香港 幫學生
你而家話唔賣 得兩個結果

一係等學生冇gear唔再出去
一係等學生冇gear出去硬食彈

你仲係真心幫人嗎？

係連登post就唔會咩

仲燒鳩埋其他連登仔

講真你地話佢幫好多學生
一開舖就俾狗掃
買條春咩
幫到啲咩？
有幾多人真係靠佢買Gear？
點解要成日神化啲人？
造神運動？大佬啊 冇大台㗎！
要幫人咪低調幫囉
下下搞到要睇佢頭做嘢咁做乜春
成撚日有班人衝出嚟為佢護航
佢係好 咁又點？
好就可以做判官？